95巴絲又柒又鳩(79)

唔係1001架呢度?

因為你係#0

俾我陰到係咪好爽呢

因為你係零

我真係恭喜你呀

叫我？

真正嘅零係勁啲嘅

望住呢個post名 新人入黎係咩心態

之後諗起 自己係見到柒下柒下入黎

響鈴

聰卷

玉子

call me?

趕客

老屎忽留名

話說隔離team話得事個個話比啲野我試下做,跟住先決定請唔請我做PT
其實係教育局個網copy番啲補習社資料去番excel度 都係不停copy & paste 咁我就聽住歌咁做
跟住做完三個區就copy番個檔比佢啦
之後就出事啦屌
佢地話:你做咁快既 三個區都有500幾wo
呢下就已經知仆街 佢地見我做咁快 呢啲野實塞撚哂比我做

海鮮包夫

手機響鈴來留名

新鮮包夫

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴

四月一號係表白嘅好時機！！！

LIHKG @ Android

春b

tvb發信指控成人網站myavsuper涉嫌侵權

笑左

年年都咁玩 唔悶咩

接受之後愚人節快樂
你可以講 以後嘅情人節我地都要快快樂樂
必勝

返到屋企
擔驚受怕左一日

乜你年年都示愛

今晚食沙律配炸雞蘑菇意

食左香草雜菌天使麵

點解我會聽到啊bob把聲

諗起ex ,不了
sorry

其實係咪個個地盤佬都會叫

揼骨就試過 仲一家大細去 叫雞 去食KFC/芝脆批都計既話咪有囉

屌 我講緊件事

邪骨

唔係
青頭

青頭 a0
所以先對性好敏感

一家大細揼邪骨 新玩法喎

入房揼架嘛

梳 係大廳揼的

其實四月一應該叫誠實日

最真誠既一日

唔叫雞點出火

拎完淘寶 好重
我仲未做完功課

下 要慢慢學壞 去澳門做野 果星期上左大陸

有d想買布m巾同布護墊

咁快買定下年既日用品

去做港珠澳 澳門既 最近就珠海

叫雞仲好 賭錢就bye

我唔想洗

賭錢好悶 我寧願兌哂做一蚊去機鋪打機

如果我係佢 我就日日係屋企中出佢

好惡

咩下年既日用品

賭賭下無左份糧都聽唔少 叫雞仲好

How about月經杯

乜你變得咁dirty

你都好意思話人

我去澳門個日咪見到囉
玩緊大小機 賭注最大個個負責拍停啲骰 我見到佢鋪鋪輸 鋪鋪入張一千蚊入去 佢黑到咁我都即刻退飛

但如果m量多個幾日我都係會用m巾

呢到越黎越十八加

唔敢試 但又幾好奇

要塞入去？

咁你18+啦嘛

有咩問題
呢度有人未夠秤咩

改名絲

如果我話嫌你地唔夠離譜呢

係 但我見啲人話好用

咁冇計
吹水係隨心 唔係為左任何人要求

我諗緊點拎出黎唔會整污糟隻手

唔敢塞 連綿條都唔敢用

包夫

助乜甘ge樣牙

你今日又有新故仔？

恭喜恭喜

又開始月經話題咁我做野先

me懷舊撚

你都可以加入討論

我地成日俾人排斥
女權撚

岩呀

你地夠講叫雞

月經照JOIN囉 有咩問題

我要雞脾 唔要雞皮

平手巴give me five!🖐🏻

一部分係答緊u問題

另一部分唔係

手指好似有d短

想死

Google "give me five" 禁圖片 都可以有手掌圖睇

Whyyyyyyyyyyyy

果然old sea food

希望我另一半都唔貪新鮮

同一件事？
定又係做功課

過去既野唔好提啦

我發現你成日都google圖片

可唔可以教禾幾招

已裂唔知幾時開始又變返c

性別成日變既

Why not both

承接之前啲內容

原來佢同我一樣係絲

你唔出GIF圖嗰陣可能係既

哇c表示。。。。。。

咩

咁我地捽碟果陣都要睇野啦 有呢啲唔出奇

Hahahahahahahahahaha

開gif睇？

出gif代表唔係c咩

睇完片整gif

睇唔睇 我有新野

一洗就無啦 塞入去果下

每個月都有幾日係絲

楚浮絲適合答依啲問題

唔係喎 你要係廁所度換架嘛

新post留名
我真係直左囉

一講就係Facebook見到friend share

點解我唔明

唔敢塞入去

不如一槍打死我

應該要用過棉條先好試

一拳

又柒又鳩點解會出現呢句野

連棉條都唔敢用
岩岩我媽同我討論棉條

我問我媽咁有血塊點算
佢話一拎棉條出黎d血塊就會出埋黎
咁即係要hold住佢係入面幾粒鐘？

真係好核突

但平時就算M巾都係貼住皮膚

但起碼唔係塞住出唔到

好似要放到好入先得
然後幾個幾個鐘就一定要換一次 如果唔係會中毒

真係用呢個word?

會中咩毒

諗起都

打西？

依家套劇就結局啦?

真係想知點稱呼

食屎啦洪永城

冇乜講呢個動作

Chow notes

遇著智障谷眉好想死
我已經夠煩
好想跳樓

召喚鍵盤姑娘！

鍵盤姑娘速速前

姑娘表示做緊要逐句分析同client對話 大家背後諗法 用左咩skills既功課 好想死

仆街 姑娘真係長期online

要做功課嘛

唔敢亂講野

今晚我都24

我唔會亂報警架

唉

在1980年美國發生814件因為使用衛生棉條而引起「中毒性休克症候群」(Toxic Shock Syndromed，
簡稱TSS)，最早是由泰德(Todd)醫師在1978年命名。
這是一種由人體表面常見的金黃色葡萄球菌所引起的急性感染，它可以經由傷口進入人體的循環系統，
它所產生的外毒素會使血管的滲透壓增加，病人會有發燒、頭痛、頭暈、肌肉酸痛、噁心、腹瀉、皮膚長疹子、血壓降低，甚至休克。

TSS發生的原因通常都是因為選用了吸收力太好的棉條，使陰道環境過於乾燥導致陰道黏膜受傷，
萬一不幸正好有了金黃色葡萄球菌的產生、進入了血液循環系統，就有可能引發TSS。

小爾激光

啊啊啊
真係好黑仔啊！ 果～然翁

我係山並

比人罵左獲

山並先生

你做防止自殺？

好爽呀
代價係糖尿病

唔係

辛苦你啦比卡超

一隻小爾一隻健太仲有隻叫咩

1234

5678

望到就覺得喉嚨有痰

叫威斯帕

依莎

兩粒鐘就十頁
八粒鐘就四十頁？

QOO ?
香港仲有㗎咩

爽咪得

有啊

有你係到一定得

我係百佳買

咁睇得起我

M記早餐有qoo豆漿

桃味好好飲

威斯帕同好?

好鬼甜喎

點解你記埋d咁既細蚊仔野

好好笑喎主題曲又好聽

我愛山並

甜正呀

4321

一二三四

123 321 1234567

234 432 534202 13942 43140624 3

30624700

我醒起之前高登嘅數字估歌遊戲

好可疑

得你推post

一切都好可疑

你地私底下 有無傾計架？

都係係到傾

有 佢地都知我女朋友失左蹤 幫我搵緊

你見呢個post推到79
覺得我地仲有野係呢度講唔哂咩

冇幫過你

窿ly

衰

chow sai mei?

仲差四份notes

巧忙

突然間發覺 你block 左me

who

諗起連登仔改個首

胡cfu?

禾刀系

Show me 二頭肌

好耐無搵既人

袋底臥推 笑死

Wulala

3123

我需要一個可以比我呻嘅人

好眼訓

嘩啦嘩啦 雨點滴在我肩上
Rara rara 社工笑到痴咗線

呻鼻水?

訓啦

仲有摵lin掌上壓 俾啲掙扎

又比你發現左

5人舉啞鈴

聽聞收得貴

聽聞力威健身 只練上身

今晚推得咁慢
WHYYYYYYYYYY

力威健身 肥腫難分

有人唱未？

因為抄緊碌屎

推

好

Q

煩

有冇抄錯

me

long time no c

鼻入面好撚痕
有冇辦法R

撩

我要消失！

矛牙

Nooooooooooo

我成日唱住黎show

係 你ig真係好大隻

好入 鼻哥窿唔夠大

肥腫難分

why ar

又一星期冇gym了

等我聽晚上你到摸下

Gay

半山一號呀 我尋晚去左

冇比狗追？

咁你啲gif係成候又要出動

冇喎

其實入咗嚟咪say 個hi

唔知點解一訓上床就唔眼訓

ok hi

訓地下

Hi auntie

諗諗下好似頭先冇應到哇c
不過算啦唔知幾多頁前

佢會嬲你一世

好奢侈 我好想訓

我有咁小氣咩

是但啦我無咩唔開心

執完淘寶終於可以去沖涼

買咩

我想訓架 但我訓唔著
前幾日睇中醫講起失眠 話有啲人可以番工壓力大先會咁
佢講左句你先21歲咋

係囉係囉apple你咁睇佢既

我唔係失眠 但自己一個訓就會發惡夢

雜物

咁你要人陪你訓？
我晚晚都發唔太好既夢

我淘左架玩具坦克落黎今日送到府上

yes 媽媽或者男朋友
我都係 同埋好易俾鬼壓 驚到嚇醒 喊

呢排訓教唔記得自己有冇發夢

俾鬼壓 你咁迷信嘅

諗住慳運費自取 點知好重拎到手軟

有無聽到bb喊聲？

無mark低咩

唔係有jot低既咩

係咪應該搵個師傅睇下

個feel係咁 唔一定關果d野事既

其實有人陪訓會有咩分別 無論點訓都會照發夢

就係冇印象有發夢所以冇mark

我都唔知 但有人陪就無壓過 夢都無咁得人驚

hello神棍

我平時都慣左自取，不過今次太大件所以先送去屋企

有鍾意既人係隔離真係會訓得安心啲
我講過我好難一教訓天光
但同ex訓果陣都可以

你架玩具坦克大到可以揸？

五月三十五號

仲有其他，買左2盞燈，大到PK

我去旅行就會訓得好 所以應該唔關我隔離隻豬事
Btw你訓埋過夜都無事發生

原來佢個車牌係揸坦克

想唔想知點解？

有人想睇？

因為你就係果隻狗

如果有得揸又唔區

最後一年十八廿二了
估唔到時間過得咁快
已經係最青春嘅last year
下年就23了

可以周圍射人

無咪無囉
我享受靜靜地攬住鍾意既人 多過啪啪啪

知你中意周圍射啦

我都中意

好奇一問 絲定巴

呢度邊有絲

me is ba

改名很麻煩 同 以裂 咪係絲

啪完通常食返枝事後煙架喎，我見啲戲

我都係 哇個爪呀同包夫唔係咩

我唔食煙的 食生果得唔得

食糖水 紅豆沙

季節性絲打 有時絲有時巴

講m巾棉條既唔一定係絲
佢地係

有 既絲打

冬蟲夏草

咁我係咩

我巴黎

對上一次咁樣係Post傾計已經係好多年前既事 傾傾下開左個m群
幾爽

有料

咁都真係好多年前

而家春天 你巴定絲

yes 個group有一對準備結婚
係我開既單身post有人出左pool 感覺好神奇

原來已經春天了 再拖落去夏天都出唔到腹

絲

幾時開返個單身post俾我

有無諗過我當時諗住開俾自己 failed

你依家唔洗啦 威啦

Hahahahahahahahahahaha

單身有單身既好 真心
唔知關唔關星座事

Agger
Can't agger more

apple你出去開個單身post
我實撐場

Powerpoint入面咁多字 變powerparagraph啦

你今晚真係好笑左

你竟然笑得出？

yup欣賞你既幽默感

些些梨喔

呢個唔錯 我都笑左一聲

好似成晚冇新人

post名既威力

些些

個鼻好撚痕呀仆街

我呢個臨記做得ok呀可?
幾時過數俾我

愛你不是因為你的美而已
我越來越愛你 每個眼神觸動我的心

最愛你的是我

我唱左古巨基既情歌王 屌

一個飯盒ok?

ok我mark低先

唱K Last曲

新人留名

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力 把最好的給你

你個名同我地某位朋友撞左

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息

唔歡迎你

我最近好鍾意叫我D Friend "你隻撚屌呀" hi

same 下次黎neway記住點我既新歌啦

仲記得第一次聽到呢兩句以為係啲勁sweet情歌
點知後來差啲聽到喊

幾時唱k

留名

我覺得係痴身既人既心聲

留名飲酒

唔洗留
實冇左件事

認真搞

有啲人會話病放飛機

你講緊自己

好似有人話過只鍾意同某特定人物飲
咁岩我又係喎 我都唔係同個個都飲

咁夜既你

係咩

屌你

都話我好快唔記得

係呀
我都知我呢d癖好好撚仆街架啦
你唔會都係咁諗個可

唔會

唔記得自己咋病放飛機

唱K我可以等我病左先
把聲好聽啲

咁無恥既你

第2日食韓燒

Ng chow lu

not fri test?

聰卷係重色輕友既仆街

不能同意更多

我認

Tmr sin chow

好彩我對佢冇期望

唉
你地咁睇我

我訓

曾經我都係咁既人
然後我無左幾個朋友
分手後好後悔
朋友同伴侶一樣 分開左就有道疤 點都好唔返

訓啦柒鳩

[含圖] 有冇人知謝霆鋒做緊乜

有睇

禾刀有

包b

加鐵質

Dai 渣 巧

哇b

Hi

wac funson

你咁夜都唔訓

佢2點正架

差唔多 岩岩收機追埋所謂既po

聽日搭鐵路系統2.0 早少少瞓

我唔會問啲咁on9既問題
其實你share前我偷偷負皮左佢

交完今日第2份 唔開第3份功課

我唔識自己打

ms word好似有得幫你打

仲有九樣功課

點做？

我都係9份 不過4月1 deadline

下次如果我post問唔好負我

參考資料 插入引文

現在為2017年3月30日

陰公豬

聽日訓醒先算 老娘累了 返全日工再加做左兩份

點會 係個樓主好似冇research過就問嘛
我唔太中意伸手黨

老娘係咪仲係高登

我開post問幾時去去幾多日好

我最憎啲人又要問我又要質疑我

梳囉

創意

咩創意

菇line

姑奶

讚佢真人有創意

冇人?

貢夜唔訓有乜do

思考人生

畢業>退休>死
有咩要思考

好擔心

駁唔到

唉唔阻u

助乜扮裂子

最鍾意同埋呢兩個icon

Aaaaaaaaaaaaaaaaa

Bbbbbbbbbbbbbb

Ccccccccccccccccccc

Dddddddddddddddddddddddd

Eeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

Ffffffffffffffffffffffffff

Welcome

Hello

this rainbow

你係咪save低左張圖

平仔今日教識左我google

Forget it

點解人生嘅運氣會喺近排一次過用晒

巴(/絲)有野想入黎分享下?

乜樹

但就反效果

連登只有巴打

咁既鐘數冇精神做柯南呀

冇錯
不過巴打新入黎都係要自我介紹

仲要自貼

我只是95毒丁一個
會唔會嫌棄我？

唔知可以喺邊度講

點會呢

咁咪同我一樣

here

哥哥

哥前哥後三分險

So gay

咩人諗咩野

攰了

所以做錯事了 Diu~

請揭曉 你做錯事了 讓你秀髮亂了
應對亂了 太過份了 衫鈕都扣錯了

手中緊握車匙 追不到往事

原來只不過是幻覺

おはよう

2345

訓醒得一頁 繼續訓

媽，我得咗啦

有咩進展 ？

搞大左kimkim

佢話應該得

快啲plan 有咩做

食完飯咪上人屋企

到時先算
星期六佢都未答我

發現依個post永遠都係朝早到晏晝最少人
個個都係夜貓嚟

星期六睇戲 ？

澳門首家線上賭場上線了！

起身食早餐趕功課

唔係呀
睇戲要等佢復邊日放假

我是Mad伯，我也想睡多點。先去睡了，掰掰。

此風不可長

呢家唔係澳門最火爆既線上賭場上線啦
早兩日睇個片頭係咁

證明我好耐無睇

睇FF8

老人家捱唔到夜

我24小時都在

慘

諗下Plan 啦
到時會咩都諗唔到

FF8就上啦
試過有次講開諗唔到香港叫咩名
跟住講:速度與激情
D同學笑尻我

[行路撚續上回][直播]由屯門行去油塘搵fd食飯

較左九點鬧鐘 十一點先醒 豬托世

行完先得8頁
已經無咩人鐘意睇行路post 啦

下星期就有啦

其實佢好少圖

點解又係春天

噢 好想唱K 啊伊呀

又聞此語重唧唧

我聞琵琶已嘆息

秦靄月明星稀

食乜好？

上次同fd 講開行路post 諗到個壯舉就係係 8大院校各揾一個人行行經曬咁多間大學

消聲匿跡咖喱飯

譚

日月星辰金銀蛋

我都準備食

岩岩洗頭見啲水藍色 唔知吹完頭咩效果

附近無譚仔 any suggestions?

幕斯漢堡

好吃的壽司

想食炸野

喉嚨痛

我倒瀉左支爽膚水 好肉赤

星期日炸

plan 講咩野？
定plan 咩野？

型棍既95巴絲應該去邊

有冇巴絲今年grad 搵緊工

爽死了 爽死了

射咁多

成地一滴滴

個地下：「好爽呀 」

新人不留名

Plan 下埸

琴日簽左約

咁快搵到工
咁勁既 點搵?

想做整吊機既外資公司
但佢冇出廣告

3月頭send CV ，一星期後interview，in 完話4月尾先會有消息但係3月中就話比offer 我。琴日簽埋約，安樂曬

照send CV 去hr department?

諗緊點解23頁有條黃線底線
追完23頁先知原來係腦魔黎

勁
一份工都未in過

我想架
但9月先,9月入唔到U就搵FT做

白色既

1.0

飲酒掛

終於上水啦咩

想畢業去見書局會否on9
但唔知人工幾多

Clinique新出果款爽膚水

用開2號

1.0好似係無酒精成份 但宜家用咗黎洗地

第一次見 你好??

1 2 3 4都有無酒精版

轉個角度諗 你都好耐無護理腳板啦

我今日黎係想打死各位

家姐 筆試合格左叻叻

或者比各位打死

Ou G36打死我

Come

車?

返左咁多年學都未去過果度

我之前問啲ba姐姐叫我用呢隻
不過我好少用 但倒瀉都好傷心

飲酒好咩

my power powerful

我仲記得你隻腳

我買改名巴贏

車筆試
1105考岩岩知成績

Same

美腿

咁多野唔記 記我隻腳 好衰架

屌你肉肉
係邊度上

我都買改名巴贏
想問邊度拎錢?

好深印象 可唔可以重溫

十樓 空中男廁

記得暗號 knock knock knock*3

開始quiz等陣再傾

其實唔知點解要出1.0

我自己都唔知邊度搵返
自便啦

加油 下年繼續努力

比另外果啲無咁刺激 我覺得比保濕果款清潔力高少少 你話無酒精係咪就係保濕條line

係啊
其實個樣同有酒精個隻一樣但係唔係磨沙樽

係咪係高登果邊

hihi

我覺得抹完臉涼浸浸好爽

我可以post出黎

一搵就搵到

我搵唔到 但搵到我自己隻腳

抹到有色會好滿足

仲搵到包夫腳

交換？

依度好多人自貼腳

要我對腳？

唔要香港女腳

要香港餐肉腳？

你做完未？ 我就差少少搞掂

Hahahahahahahahahahahahahaha

醉咗做咩都唔知

師兄咩科 我讀civil 仲未搵到工

優B 你笑咩呀

Roarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

（估國家）地鐵西裝男一路食三文治一路喊！

Walking dead特價

物理

屌你閪

你鍾唔鍾意依啲揀對話決定唔同劇情嘅game先？

做完啦

做咩

優B 係咁唔好怪佢傻傻地

通常玩完一個ver 就唔玩

用乜玩？

係咪有個主角細路女叫Clementine 嗰隻game ?

係咪一點鐘太夜，大家訓曬

Atal

準備上堂

wake up lu

？？

Morning

又走堂

想一直係佢身邊算唔算
鐘意一個人

但鐘意一個人
未必要屌閪？

Dayoff

其實邊個話一定要

個個以為男女一齊一定要屌閪

早

各位胡師傅可唔可以出嚟解釋呢種練法嘅精粹？

巧賴矛見

出咗pool咁耐唔上水

人各有好
有共識就得

飽飽

我可能有d....

葉劉淑儀是童真 還是意外

唔係
想一直係佢身邊

好悶 成堂聽present
成組都話早知去打機

放學啦

未啊
就係聽緊present

包膠bb豬

準備搭268番去搵佢

學校忙 依家drop 左四分 比較輕鬆咪上黎囉

訓醒

係愛呀哈利

仲有得drop ?

好多人都唔識
大家好

上星期drop

仲係床
病到傻左

咁樣已經愛上左？
對住佢唔會扯旗

零仔

唔係病到傻
但尋晚少少傷風食左2粒幸福
過左12個鐘藥力仲未散成個人散哂

你好
我係藥水

好朋友只是朋友

扯旗先叫愛 ？

有條仔成日用通訊軟件 係咁性騷擾佢

點睇我 23 歲已經送左五個學生入三大

#1

唔知等陣個堂會唔會再早啲放呢

返學

堂已走

錯呀

一陣都係返

又打機?

係啊 4半到6半個堂唔洗上

sem尾打機冇罪惡感咩

最chur 既野已經過咗

雖然仲有present 同paper

假使間這一刻 我要你憑良心
想一想 揀一揀 實在是和誰襯

佢點性騷擾法 ？

嚇到賴屎

唔想返學

走曬佢啦

但我想返學校拎souvenir

水樽？

你有睇post?

都唔靚

有

咩咁吸引

好過自己買丫

春眠不覺曉峰會

聽晚入石澳好唔好呢

咦天日巧似辣以

你係咪想笑撚死我

咁唔問囉

打機

出去hea左一陣
番番入去
班女講緊8婆野

講緊咩

講緊咩啊

講緊將軍的戀愛之路

拎完水樽

洗唔洗排隊拎

唔洗都冇隊既

有聲

其實我睇唔明

又要on99坐3粒鐘

得返自己一個玩

可能奧仔講得啱

反正你只係鍾意人外表 膚淺！

走囉

但同佢一齊真係好開心

又要薯仔嚟屌屌我

佢應該死咗 依家改由肛乳屌你

我都唔知依家點好

咁咪好

等食飯

好肚餓

我從來唔講笑

唉，我都唔知我係咪真心

咁岩既 我都唔知

hahahahahahahahahahahahahahaha

懶得屌

入了坑

買乜

藝術

今日好忙

真係咩

逐段逐段舊情似時遺憾

咩藝術 ？

真係咁好咩

文字

去吓街咪知

問問問

個個都咁

係街邊有人無啦啦對人好

鋼筆字 ？

叻仔

果個係好人

就是日後共誰有著緣份

始終不可取替著這親切質感

若有天跟你再度走近

如同陌生也不驚震

你的餘生再別要傷心

若有天跟你要度走近 如同陌生也不驚震

逐段逐段舊情已是無憾

日日夜夜為誰也是緣份

藥水應該係話同佢去街

不枉一生緊抱著這安慰使命感

呢首歌正

若有天因有這段感慨

才珍惜你的所愛

我的離開也是愛

I mean 約人去街相處吓咪知

我心聲 唉諗起ex

從來唔會對人好 廢事比人誤會我有企圖

又話失左蹤廿幾年

Yes

點解地鐵綠線永遠都咁q焗

好呀

新車好很焗 舊車好很大風

最近發覺佢離開了我

好潮濕

巴西很潮濕

都城嘉慕有抽鮮風 夏天室外熱

中國車無鮮風會局

新post 叫咩名好？

西瓜很去濕

本澤馬等待女朋友到臨

卡同卡之間嗰個位會好大風

95巴絲之澤馬招親(80)

咁個post一定無人

英國車設計有抽鮮風姐

點解

唔好笑

笑左

95巴絲入黎愛多80年 (80)

來簡約地愛多八十年

態度未曾改變

昨日新款在明日膚淺

為何尚要眷戀爭先

贏得仰望奪去了感覺

快樂也是幻覺

情人為你選的花

你也未觀看

我淨係諗起顏福偉用屎忽非禮男司機塊面

咁就十連左

機會係留比有機會既人

用屎忽

me?

堂係留比有堂既人走

hahahahahahahahahhahahaha

1001